我再三強調

基本面只是輔助，輕輕的留意便可
技術面先係大家要花時間研究ge地方，唔好調亂主次

無基本面嘅股票唔會有人去理佢技術面

我依番說話係同散戶講
你句說話亦無錯

咩事破產

技術面炒短期+搵入貨出貨位
基本面+大盤嘅影響大好多